以後可唔可以focus係九龍？

港島真係好難打，走又難，落rb又冇乜用

推

不反已經名存實亡 唔好搞遊行 搞其他好過

真

一見到有狗就擰頭跑
搞邊區都只會畀狗撚